千萬不要入career coaching e.g. HKCarxxx | Alxx Wxxxx

其實大家都知呢班career coaching垃圾黎

例如某HK字頭 日日係fb 賣廣告
有朋友join咗話完全唔值
以下係4位朋友嘅意思

1. 班友根本垃圾 比唔到industrial insights
令唔到你係interview outstanding
例如某HK字頭話自己有ibanker助陣
但我朋友就話 所謂嘅ibank助陣
只係同你做個on9 phone call
仲好似只係得1，2個ibanker，你仲要唔知條友係邊間做，唔通一個CICC嘅on9 analyst 可以教你點入Goldman?
你仲要唔個所謂ibank係做緊咩sector
佢做S&t可以教你入ibd? 佢話唔定做back office supporting role 添
而你永遠verify唔到同你傾電話係咪真係ibanker lmao 根本所有野都係笑話

2. 佢地收人係有screening 有門檻
佢收到嘅人其實都有一定機會入到
基本上一定有interview chance
例如xxxx wxxxx
佢主要收mainland + 高gpa人士

3. Sources
最有用嘅sources (aptest/ interview大概問題）你其實自己上網都可以揾到

4. 收費不合理
例如HK字頭
收intern 1個月人工再加return offer fee
如果你入到bank 佢果到已經收咗你幾萬蚊

千萬不要join career coaching

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG